我阿媽話一蚊一個口罩先會買

今日聽講Amazon入唔到口罩去香港
我先至心急喺樂天買
揀咗幾款 加埋運費大約3000蚊
總共170個口罩
阿媽知道要我cancel曬佢
佢話用住之前03年淨返嗰一堆口罩先(而家淨返十零過)
仲有佢上個禮拜用50蚊買返嚟嘅一盒救救
救救我用咗幾隻 耳仔後面已經敏感生暗瘡
03年淨返嗰堆我都戴口過 韓國貨 feel到好過救救
實際用量而家根本唔夠一個月
阿媽而家話如果買唔到一蚊一個口罩 就會自製口罩

明明1個月前40蚊買到50個

170個3000蚊？你買邊隻食水咁深

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

03年既口罩唔係過左期好耐啦咩

買完自己用
唔好益佢

10個
10個

一個幾月前 25蚊 50個
3層
made in taiwan
有齊bfe 同pfe

唔好理啦
照買咪得

冇計架 點都好過用救救先

已經cancel曬啦

係10日前

Natural selection

其實係撞啱過年, 完假期啲供應就慢慢多返
你阿媽啱呀, 如果手上數量頂到下唔使咁撲法
見到啲人可能羊群5000人排隊真係....
仲要勁多人俾藥房用假野呃幾百蚊....

amazon嗰單條友好明顯買左支那出貨嘅

買幾千蚊野都要問過呀媽？！？

其實佢用50蚊買救救嗰下我已經覺得係畀人呃緊

3000蚊我又覺得誇張咗啲喎
再搵過啦

year1 裙腳仔sorry

有冇好介紹

自製口罩

靚野咪自己用

你都幾弱智

1000蚊都夠買500個有找啦真係貴咗啲
等住急用先無計食炒價

你on9者，駛咩話比你老母聽用幾多錢買者，3000野你咪話1000囉，到時唔送都送左黎你咪叫佢唔好用囉。
下次醒啲喇仔。

3000$ 170個

3000 170個
食街邊炒價仲平啲喎

真係有條片搞人用抹手紙摺風琴釘兩個橡筋上去當係口罩
啲廢老group瘋傳

小心有假口罩呀

咁我而家係咪應該等佢降價先

救救好似好多人話流
你話沙士有用剩就頂住先啦, 誠哥聽日接濟啦
我本身訂嗰啲日本野都聽日到, 係過年先遲咗

死廢老

3000蚊170個既話，你落街買炒價口罩仲平旺角50個288蚊

智商30？

第一條link
成七百蚊港紙50片都照沽清

已經落咗禁足令

買呢款啦 無你個D咁貴

我今日係間藥房度聽到d職員話
下星期會好大量口罩返貨
我估唔會得佢有，相信好多藥房/舖頭都係咁既情況
你捕住啦

2月29先有 當我無講過

咁我係咪應該等過曬年先再買會好啲
真心一問

[和你睥] 請大家用極度歧視目光去睥住唔戴口罩既撚樣

我阿媽話聽朝開始日日去屈臣氏捕
佢又人窮身子弱 我驚佢畀人打死

急招補習義師幫手足！

「你發夢 我補習」義補計劃
就黎考DSE，亦愈黎愈多因為參與運動而犧牲左學業嘅學生手足搵我哋平台求助

最新受助學生數字將近300，但我哋嘅義師數量真係嚴重不足，特別新界區嗌哂救命

希望各位在讀大學生/ 教育界人士/ 讀書叻叻豬嘅連登兒女幫幫手！
行唔到上前線，都起碼救下啲學生

詳情:
[你發夢 我補習]我既願望就係入大學既全部係手足

rakuten係咁cancel order屌佢

做乜咁誠實

上豬嘴

6400蚊有6000個

我唔想做撚樣呀

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

SARS 時期CDC 對N95 同防毒面具嘅指引
（僅供參考！WARS 嘅傳染性係SARS 嘅一倍以上！！！！）

去狗屋拎喇屌

咁都香港人驚死
又話攬炒

邊到有

我仲有十個
用多兩三日冇就算
到時中招
日日去狗屋咳

你阿媽啱呀

17 蚊個口罩 你 on9 架 ?

幫襯黑店藥房都仲抵過樓主上網買

扮唔到大陸人
我係混血兒似西人

咁先我個乖仔

暫時唔好出街住勸d洗手

我以前中學個阿Sir話零三年買咗好多 10幾年之後都未用晒朝派俾同學用

點自製 想學

佐敦 498 50個

好老師

3000蚊170個
3000蚊飛轉日本買好過啦

一直以為正常屋企都會長期有一盒半盒口罩看門口
平時傷風感冒都要用啦

5000我接貨，ok?

你咳到仆街入去報案喇

我屌係喎
係我戇鳩係我衰

得
你叫佢垃圾桶搵個頂住檔先

痴撚線 03 口罩而家用
品酒咩

雖然一蚊一個冇可能
但你依家17 蚊一個有冇on9 d

3000蚊得170個
食水咁深

1蚊個 淨bfe應該都得既

救救都夠膽用CLS

3千蚊170個你都制

都唔駛飛日本

平平地飛去 ... 東南亞....

170 $3000 又真係貴左d 不如去轉台灣 買5盒口罩啦

都有啲2千至4千yen一盒50個既口罩
啱啱先去amazon睇完
你使唔使買咁貴

太貴啦，你mon下口罩post再訂過啲平啲啦

曾經起社工房見到好多一箱箱寫住懲教工業 可能係口罩嚟

我驚我而家出咗國就以後唔會再返香港
對唔住啲手足

你話品法國過期酒好呀 定係品大陸製啤酒好呢？

你3000蚊又係貴過頭
不過伯母

Amazon 都係160蚊到50個

三千蚊買台灣/日本遍遠地區機票即日快來回自己買都好過你樂天
50枚個set睇落仲咁可疑

今日真係依個價

係，根本好撚平，班傻仔三舊水都要搶盒廢口罩真係笑到我

I am on9
而家cancel曬唔知算好事定壞事

Amazon

Amazon今日都係依個價
英國德國美國澳洲朋友都話out of stock
不過我諗等多兩個星期會正常番dd

咁我唯有兩個禮拜唔出街喇

你地計漏左原材料會加價

巴打唔好咁癲啦
聽日落去排誠哥啦

你飛過去 幫手足入埋貨好過啦

咁叻，抵佢發達

03年口罩可能戴左等於冇戴..事關會分解，洞會變大，隔唔到病毒

你得返十幾個仲要過期 一日都用二至三個啦

千三蚊都太貴,仲要三千蚊...
我自己覺得level 3 頂多3-4蚊個,level 1 頂多1-2蚊個

你買貴咁多！！
Amazon Jp抵好多

上網買大把2蚊個
做咩咁睇唔開。。

希望假膠

上AMAZON JP買啦

態度正確

韓國買都仲平好多

過多排 300幾蚊都未必買到
依家炒到咁貴 係大陸癲狗咁搶 拎番去賣
D大陸人根本唔信大陸貨 你知大陸個口罩缺口幾大
晏就睇4000 YAN 依家5500 YAN了

係咪想逼到我以後唔出街

口罩供應下星期應該會穩定返

希望係啦
好人一生平安

有朋友話自製口罩
即刻屌到佢開花

聽日屈人寺得少量

捱多幾日有新貨同埋一田、hktv都會有

一定有人團積居奇

我都係仲用緊03年淨低嘅口罩 仲有盒半

hk03不死鳥精神

無口罩咪唔用囉, 睇下邊個死先。

剩係一日香港都用三百幾萬個

我諗全球生產量都係噤上下

今次唔洗午餐肉 手持口罩 就得了

上網買嘅兩蚊個 唔驚買到二手罩

你咪搵有信譽嘅買囉

17.6蚊一個口罩 我係你老母都要你cancel啦

而家上網買正常口罩通常都要食炒價

利申 之前去日本旅行嗰陣時已經買夠口罩自用

Cut單cut得好勁

10000￥50個啊 都天價

係 今日真係全球都幾百元五十個
價錢平果D全部冇貨 會cut單

而家$250/50個

啱！

而家啲人有錢
個個要日本口罩百幾蚊

買嗰個畀得起錢
賣嗰個唔通有錢唔賺？

就係咁扭曲

你阿媽講得啱
有咩好搶？
如果有一日用盡晒口罩奶咗嘢，我一定去藥房同啲炒狗攬炒

識玩一定係去五金舖趁低吸納豬嘴，過幾個月貴賣出去補返今日貴買口罩既數

170個要3k做乜鳩

伯母真係無生錯你
下世小心d

你買平機票去買都唔洗3千
其實斷貨主要係國際知名品牌,普通品牌都無問題

唔好話我睇死香港人就算夠用
都照掃番幾十盒..

唯一一盒都係你老母買嘅
你上個月瞓撚左啊
全民口罩日你去左邊

係美國訂左200個 連運費平均一隻3.5$

多謝樓主 全靠你cancel我先買到

以為3000yen

你阿媽有佢道理
你咁買同出面藥房炒價無分別
問住朋友拎幾隻, 呢幾日再揾平貨先啱

海關勁垃圾市面咁多假野。
原全無出嚟巡查。

3000

150蚊7個口罩抵唔抵

真心好貴喎

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

日本野呀，你估中國貨?

我買美國貨medicom astm level 3 made in USA都唔使咁撚貴啦

我係東京買日本制都平均3.5一個啦

全球產能得5千萬都唔夠

似乎愈遲買只會愈貴，而且愈難買

我賣比你啦 超快適買咁貴

對唔住
我出街真係要申請不反

物競天擇

幾錢一包合理 依個時世

N95都無咁貴

1蚊1個學人買日本口畢 等一世都唔會有

口罩

我買最平268-271 YEN 一包

amazon入唔到口罩？？？？？

你諗住又用救救呀

依加有咁既價？

我買385円/盒 黑色個款 限2盒

連運費？

你阿媽慳到咁點幫得落佢丫

話你知真正門市賣幾錢姐
你咪自己定個價人地認為合理咪幫你買

賣比朋友仔 我買都成$40

你買呢隻我上星期5係東京仲有大把
所以我只係主力買左三次元

現在日本限購一人5包

咁嘅垃圾老母呃得就呃啦

之前60蚊買50個都覺得貴 但依家係良心價😭

美金呀
ebay 炒到垃圾都這一蚊

其實你貼出來，大家先信，二月尾、三月頭會有大量口罩供應，如果頂到，現在就唔好去搶；
現在搶到一蚊美金一個普通3層口罩

速遞運費好撚貴

連登榮譽會員 係5毛

過期唔好用
你唔知有幾多細菌生咗出嚟